<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Dajemy szerszy pogląd na sytuację &lt;span&gt;rynkową&lt;/span&gt; poprzez specjalistyczną wiedzę na temat &lt;span&gt;technologii&lt;/span&gt; on Fidelia Solutions</title>
    <link>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Dajemy szerszy pogląd na sytuację &lt;span&gt;rynkową&lt;/span&gt; poprzez specjalistyczną wiedzę na temat &lt;span&gt;technologii&lt;/span&gt; on Fidelia Solutions</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Dec 2019 16:48:28 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Zarządzanie aktywami</title>
      <link>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/zarzadzanie_aktywami/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:56:43 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/zarzadzanie_aktywami/</guid>
      <description>Fidelia Solutions prowadzi zamkniety fundusz inwestycyjny dostępny tylko dla inwestorów kwalifikowanych. Dzięki temu nie musimy przeznaczać środków finansowych na marketing i promocje, a nasze moce intelektualne możemy całkowicie poświęcić na dokładne analizy wybranych technologii.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kryptowaluty</title>
      <link>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/kryptowaluty/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:55:44 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/kryptowaluty/</guid>
      <description>W ostatnim okresie kapitalizacja rynku kryptowalut wyniosła już ponad 360 mld USD. Zaangażowany jest nie tylko kapitał finansowy ale przedewszystkim kapitał intelektualny w postaci wielu naukowców, kryptologów i informatyków ukierunkowanych na dalszy rozwój technologii opartej o Block Chain.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Analizy ekonomiczne</title>
      <link>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/analizy_ekonomiczne/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:44:46 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/analizy_ekonomiczne/</guid>
      <description>Tworzymy modele analityczne dla firm, wyszukujemy odpowiednie dane i przeprowadzamy analizy fundamentalne. Wykorzystujemy zaawansowane narzędzia analityczne oparte o język programiwania Python i jego biblioteki analityczne. Staramy sie zautomatyzować jak najwiecej funkcji z zastosowaniem technologii Artificial Intelligence, Machine Learning i Natural Language Processing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Raporty</title>
      <link>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/raporty/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Dec 2019 15:44:46 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://fideliasolutions24.github.io/portfolio/raporty/</guid>
      <description>Kończą się czasy kiedy raport ekonomiczny wyglądał jak gruby tom kartek z niepotrzebnie wyciętych drzew. W Fidelia Solutions tworzymy nowoczesne raporty oparte o elektroniczne dashboardy. Dane mogą być zasilane z bazy danych lub zewnetrznego API.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>